見到個個大學生係度著校服

我就知道我老了
ocamp,ReU,開sem飯
已經冇一樣野關我事
每日OT都八九點落去食個茶記又一晚
人生…